聽日愛丁堡有不反對，我要企到出大馬路！

大家吾好吾記得聽日11.28啊
Sir this way

感謝美國

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

例牌

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

今日有活動啊

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

驚大家贏完區選，蝕左道氣

推呀！

如果口號仲有
Pass the act嘅話
唔該各位手足加返個Please呀